{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8181&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "설렘펜션"
    },
    "text": "寒暖海岸散策路とエメラルド色の海で構成された郭支海水浴場前に位置している宿は、旅行者に人気です。 客室からは海が眺められ、主要観光地へのアクセスに優れ、恋人、友人、または家族客におすすめです。 周辺には郭支海水浴場が徒歩5分の距離にあり、涯月港は車で5分、蓮花池は車で9分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙で駐車可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、費用は2~3人基準で20,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただくことになります。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 保護者同伴しない未成年者は利用できません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止します。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "郭支海水浴場、涯月港、蓮花池などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には、炭とグリルのレンタル費用がかかります。20,000ウォンで2~3人分の料金です。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 357
    }
}